牛市股神靜哂既?SH呢?屌止蝕撚呢?正股驚閪呢?

笑話

高買低賣撚係到取暖

100股tsm @ 126 正股驚閪呀 dllm !

我無知一問
而家算唔算水退先知邊個祼泳緊?
學沈大師一句, 最終，市場會獎勵正確的人，懲罰睇錯的人，到了揭盅派彩之日，便有分曉。

止蝕撚應該係最大贏家
如日中天 比特幣 石油 金銀 乜都跌緊

幾日前幾星期前講過會股災既巴打出黎報到啦喂
果陣堆新手牛市股神氣焰凌人, 反屌返股災條撚,咁多股災POST今獲飛升到月球繼續GOGOGO
而家就到我地呢班理智風險撚去BIN佢地C
唔撚單上要佢地受身體上既痛楚，仲要受精神上既痛楚，打殘佢地既道心
等佢地以後見到我地唔會再咁氣焰凌人

TSM 正股驚閪，唔打仗=贏撚硬，跌=特價

連登仔話唔明點解一年回報得5%係難

佢地幾星期都賺十幾過百%回報

佢地班股神宜家一定係諗緊止唔止蝕好

終於有機會交學費，坐下潛水艇

嘻嘻
人地話炒股３個月多過你成世丫
話你炒成世都咁撚廢丫
3個月幾倍幾倍, D錢係股場ATM咁禁出黎

坐緊潛艇都無睇盤，點回？
3月中再睇下入唔入第二轉啦

我SH同你講一次咪算鳩數囉 洗唔洗日撚日同你講呀 你唔煩我都厭啦

回想數星期前, 一堆牛市股神開POST
理性撚又何嘗唔厭呢堆廢話POST
此一時,彼一時
當時咁臭串,就預左要還架啦
係呀, 好多都潛緊水扑暈自己等半年後再睇app

全倉TSM 成本113驚西咩 跌到咁多你再鞭我囉

頂多叫潮汐咋喎

冇止蝕過, 但保留左六成現金, 準備分十注, 剛加第一注支持契媽

叻仔,冇高位all in

等104 BIN你

113落到104都唔撚驚啦鞭乜鬼

均價120 輸左

跌到咁多你再鞭我囉
佢講既

跌到104我all in 又點話

正股驚閪咩

正股驚閪

又唔好咁串

我都想
唔跌邊有得all in

對唔住囉
堆牛市股神唔上水
冇癮

回調10%都無就叫股災

少年你太年輕了，同一班人嚟架

睇牛市股神輸錢興奮過睇AV，成班傻仔係大牛市買咩升咩以為自己眼光獨到，由其是gme 洗倉個幾日真係屍橫遍野 哀號連連嗚呀

均價80蚊一股TSM
未驚過

唔好笑,呢D閪市真係咩都做得出

準備架啦

SH

做咩啫你

恥笑牛市股神
幾星期前叫清倉會股災，反而俾人屌
我弱小心靈支撐唔住
而家要binc

止蝕左等低位再入

收皮啦屌你老母

大跌前一個星期出左post提人吐現

警世提示 - 大家有冇忘記GME 有食唔食罪大惡極既教訓?

有冇收集到敗走既牛市股神？
第一個。段巴 先係EH跳樓價 再黎硬食跌浪 敗走 倉都唔敢post

我日日都叫人走，今次終於中

我就all cash take out哂 profit
睇住堆牛市新手
個心涼到
升市串過馬撚，跌市鬼影都冇隻

點解你覺得你有能力估到底？

SH必勝

見光死，連登魔咒

其實有啲公司賺到錢個股票都會跌 所以唔好咁老定 股票係拎嚟炒 唔係個個都咁理性當佢投資

670止蝕 770再入

sorly 囉

成日互鞭真係好撚on9
個市一定係咁上上落落
成日無限loop 輪住出黎鞭果班真係onl99

無清倉咁又點

其實唔關清唔清蒼事 各人玩法唔同 你有你清 人有人sh

你恥笑返d sh完又嗌救命個d 好過啦

買正股唔一定贏
拎可樂同沃爾瑪講
兩間美國巨企
又係道指成份股
夠晒正啦掛?
點知一樣係跌
沃爾瑪仲要由14X日日陰跌到130

不嬲笑緊呢堆人
岩岩先開始，遠未見底

屌 股 唔係升就跌㗎啦 二分一機會
十日前開個post 講升 今日唔升咪沉底囉
十日前開講跌嘅 真係跌咪推post lor 講經咩

真， 唔係升就係跌
你好叻豬丫
可摸耳拜你為師

唔會啦 一陣個市升返啲牛市股神又會出嚟認叻

岩岩開始, 放長雙眼

我星期一走哂科技股 但覺得中長線升浪未完

係咪要 Short call 還掂無得升

岩, 上年3月根本唔係熊市
純粹深度回調
唔插下邊有得上,仲要創新高
即係所謂震倉
真正既熊係幾個月陰跌
絕對唔係快上快落

Ig 股神呢？貼倉啲ching呢

依排好少見到你地

利申：蝕少少砍哂倉

係IG 女股神呀
恆生定渣打果個雞碎咁多,笑完都唔記得啦

樓主呢？

樓主還好嗎?

股神樓主靜哂嘅? 止蝕撚呢? 屌SH撚呢? 屌鳩正股驚閪呢?

熊市股神靜哂既？

樓豬呢

連登仔正常操作

弱智仔高買低賣仲要大大聲

哈囉 又係我地

升穿前高再講啦

高位放哂啦4星期前
學連登仔後知後覺咩

拉高出貨當真升

呀, 唔記得堆牛市股神係睇港股定美股tim
不過早上9點幾binc既
我當你港股啦
其實邊邊都冇乜所謂
反正結果差唔多

呢D時間點reply真係好爽
邊個笑到最後

???

今日邊個笑到最後

經過尋晚， 清倉派或成最大binc家

真

D廢佬成日話玩股票要交下學費先，我舊年開始炒股就未輸過，只係當股市係ATM

好慘！輸左好多！有冇高手入黎救下我個倉

經典

11個工作天就足以令其態度180度轉變
一朝得志,語無倫次
唔笑呢D傻鳩,唔通笑清倉派咩

如日中天派必勝

樓豬又去左邊？

升返前高再講啦

成班識玩既叫 ching chong你又唔講既

我未就係菁蒼派大弟子囉
5星期前清哂啦